\chapter{Carcasa varianta \textbf{Alfa} - dimensiuni}
	\label{appx:CARCASA_VARIANTA_ALFA}

	\begin{figure}[ht]
		\centering
		\begin{subfigure}[b]{0.48\linewidth}
			\includegraphics[width=\linewidth]{./../Anexe/img/alfa_nolid_rand.png}
			\caption{Carcasă fară capac}
		\end{subfigure}
		\begin{subfigure}[b]{0.48\linewidth}
			\includegraphics[width=\linewidth]{./../Anexe/img/alfa_lid_rand.png}
			\caption{Carcasă cu capac}
		\end{subfigure}
		\caption{Carcasa cu și fară capac - varianta \textit{Alfa}}
		\label{fig:ALFA_HOUSING_RAND}
	\end{figure}
	\begin{figure}[ht]
		\centering
		\begin{subfigure}[b]{0.9\linewidth}
			\includegraphics[width=\linewidth]{./../Anexe/img/alfa_drawing_front.png}
		\end{subfigure}
		\caption{Vedere din față - varianta \textit{Alfa}}
		\label{fig:ALFA_HOUSING_FRONT_DRAWING}
	\end{figure}
	\begin{figure}[ht]
		\centering
		\begin{subfigure}[b]{0.9\linewidth}
			\includegraphics[width=\linewidth]{./../Anexe/img/alfa_drawing_right.png}
		\end{subfigure}
		\caption{Vedere din lateral - varianta \textit{Alfa}}
		\label{fig:ALFA_HOUSING_RIGHT_DRAWING}
	\end{figure}
	\begin{figure}[ht]
		\centering
		\begin{subfigure}[b]{0.9\linewidth}
			\includegraphics[width=\linewidth]{./../Anexe/img/alfa_drawing_top.png}
		\end{subfigure}
		\caption{Vedere de sus - varianta Alfa}
		\label{fig:ALFA_HOUSING_TOP_DRAWING}
	\end{figure}